專家估比特幣今年底前高見4000美元 (06:03)

【東網專訊】電子貨幣比特幣(Bitcoin)今年升勢火爆，於上月底一度升至2,791美元歷史新高，其後稍為回落，但最新價格仍處2,370美元的高位，今年以來累計升幅達180%。外媒引述專家分析稱，比特幣今年有望續創新高，年底前或高見4,000美元。

比特幣交易平台XBT Provider主席Daniel Masters估計，今年底比特幣有望升至4,000美元，因為該貨幣正在深入發展至互聯網交易層面，成為程式化的金錢和數碼黃金，其影響愈來愈深遠。

他又指，隨着更多比特幣產品進入市場，相信未來價格波動性將減低，包括比特幣交易所，以及發展有關的沽空市場等。他估計，該貨幣未來交易量將會增加，料可刺激了其價格走高。

嗯

比特幣專家食屎啦！